今日都唔衝,等下世?

各位請覺醒
今日一定要衝
最後之戰仲和平抗爭
咪撚化我啦
唯一出路

武力抗爭

on9 陣間去遊行好多都有老有嫩 人地一家大小一定唔會同你衝 一定同你割蓆 你衝=送死
係衝你都夜晚 等少啲打工仔 少啲細路先

三毛/五毛出現（樓主）

想衝既就衝 唔想就唔好

代表自己遊行 切勿指責別人 唔該

唔衝嘅唔緊要
唔好篤灰 唔好阻人